網友翻閱大英博物館館藏 驚見支那假新聞 稱歷史悠久

厲害了！瑞典陸客惡人先告狀、關西機場搶功生專車，中國官媒為了滿足民粹，近日接二
連三爆出假新聞，一名網友翻閱大英博物館館藏，驚見百年前清朝的報紙報導甲午戰爭，
明明清廷被日本打得落花流水，到了隔日頭條竟變成清廷大勝，當時許多老百姓看完還以
為日本亡國了，看得他忍不住哈哈大笑，「當時如果有Line，我看長輩們又要瘋傳了
......。」

「如果不是大英博物館收藏了這些石版印刷的清國畫報，我們還真無法見識到這些中國人
做假新聞的強大功力與中華文化的悠久傳統！」網友Mock Mayson前日在自己的《臉書》
上PO出數張中國百年前的報紙，上面記載了清廷如何在威海衛海戰殲滅日本海軍，大獲全
勝還恢復了朝鮮國的秩序，但事實上，真相卻是北洋水師歷經此役幾乎全滅，領軍將領嚇
到吞鴉片自殺，清廷戰敗被迫簽下馬關條約。

「中國從來就沒有什麼自古以來神聖不可分割的東西，只有Bullshit這件事才是自古不可
分割的固有傳統。」網友看完Mock Mayson的分享之後也感慨萬千，「造假一直都是中國
人的特質之一」、「做假文化5千年，誰能比我更會掰！」

支那民族dna

2018年又歷史重演

中國從來就沒有什麼自古以來神聖不可分割的東西，只有Bullshit這件事才是自古不可
分割的固有傳統。

真係中到應一應

中國從來就沒有什麼自古以來神聖不可分割的東西，只有Bullshit這件事才是自古不可
分割的固有傳統。

支那唔做假先係新聞

小農dna深深刻在骨子裏
日本仔都有呢個基因
報紙話連戰連勝
但係名古屋東京成天b29 一片火海

cctvb

btw可唔可以留下個source

飛機大國

愚民策略都唔知用左幾多次
教科書寫鴉片戰爭呢堆係國恥，但清廷當時只care政權穩定，而唔係下面班百姓既生死，更遑論開放幾多口岸，送幾多錢出去

貿易戰得勝捷圖呢？

造假大國

大支那膠，大中華膠害人不淺
宜家既中學教科書仲會話鴉片戰爭係英國水手搞事先

明明係全滅講成玉碎

打仗實會誇大勝利 遮掩失敗

神聖不可分割

點解要做中國人

香港人
對住中國 d 新聞就笑人假大空
對住蘋果 d 假大假發佈會就打飛機

贏國不愧係贏國 清朝就開始日日都贏

真理部做嘢唔使你教

跟本咁耐都冇變過
興幸香港受過英國管治，有D改變

fake news其實係咪其中一項國技嚟

今年未有習朝大勝貿戰圖

垃圾

而家都無分別
支那出錢幫香港渡過97亞洲金融風暴到而家都係咁傳，講到似層層咁
所以支那狗成日話香港人反骨就係咁

ypu are fake news

不意外，共狗根本就係後清，得閑查下好多共狗大袋真身其實係乜族囉！！！！

支那唔係一早已經稱霸宇宙啦咩？

根本唔係中國人

滿清帝國果陣中國係亡左國

好似係初期有勝過

自古以來就係「贏國」

支國=內戰
大陸=分裂
歷史就係
大戰>統一>大戰>分裂>大戰>統一
支國想唔分裂真係好難

DNA

造假先係中國國粹

中國自古以來都係大贏家

中國從來都冇輸過

支國自古以來都係大把假新聞，係咪都千幾人吹到百萬大軍

共黨
我們也有高達

又鸁

無進步過嘅民族無係咁

A貨高達

繁體字